大家有無睇極道主夫，玉木宏好好戲

睇美久

美久

啱啱先知有呢套新嘢

瞓醒今晚先睇

套戲d色tune到睇壞眼

yakuza個語氣扮得幾似

好笑到癲

第三集講超市個到笑死

鎮樓圖

黃video link

[url]hB5ttps://

玩過人中之龍，桐生有個家庭嘅話，應該會同主角差唔多

一家三口好正

極好笑

套劇美中不足係多咗個女 唔係嘅話還原度好高 同埋玉木宏真係好撚放

可以同大和田比試かおげい

神還原個角色

預計幾多集?
好似下集結局咁

半澤1個懦弱撚做玉木宏個死對頭

我都想知，希望拍十幾集比大家過下癮，真係集集都笑出聲

虎二郎套豹紋衫
老虎扮豹

暫時咁多集最好笑係玉木宏同PTA個主席結拜嗰到
呢到原著原本係兩個公仔擺和頭酒 但呢度改得好好 啱晒普羅大眾 個個都會笑
我呢part笑撚到仆街

一般貨色
侍應女正d

第4集出左 會長（竹中直人）同佢老婆好笑

川口春奈除左冇波 其他真係一流

2個女角都無波

第3集臨尾 個細路女笑得好正

好撚好笑，唔明啲人踩呢套唔好笑個點係邊
佢成日好認真咁做鳩野個下笑撚左，全部大佬都有少女心
條𡃁下下都比人星巴掌好撚慘

全部角色都好好笑
雅好慘 集集都比人打

向日葵
D態度真係好正

係咪就嚟完
漫畫係咪都一樣咁尻

上左官網睇, 應該有10集
答問題儲滿十個印仔有圍裙

冇個女 同埋鳩好多 始終電視劇多咗啲感情位

反而我幾鐘意加左個女

好睇

醉拳笑左

其實佢好多作品都係放棄形象咁演

好撚悶

開頭覺得膠得滯不過睇睇下又幾正

玉木宏+竹中直人

打排球個PART都好笑

玉木宏好型
今集美久好靚

志尊淳好正

好過漫畫

今集好好睇 講感情戲真係出乎意料感人 笑中有淚

期待下一集

最搞笑係兩條麻甩佬做瑜伽個幕

佢太後生 點都唔似有10歲嘅女

成人看穿世事咁款
D大人全部on9 尤其差佬

養女冇睇漫畫....

知佢演得好

等出哂先睇

最新個集有講back story

未睇

幾好笑
原來所有野都由誤會開始

川口春奈越嚟越靚

好索

川口春奈靚到呢
忍唔住要打j了

coffee shop條女正啲喎

圍裙隻狗好正

硬係覺得有d膠味
好似公仔樣

漫畫無個女

剛剛睇完第5集, 川口春奈真係好正, coffee shop 條女唔得, 大家姐原來就係不能結婚的男人第二季對阿部寬有好感果個稻森泉, 難怪咁熟口面, 成套野表情真係好漫畫化好浮跨, 但睇落愈覺得龍呢個角色幾有魅力

中意左向日葵
西面樣好可愛好正

平時完全冇睇日劇 但俾呢套吸引咗去追

套野好白痴，但好好笑

桐生有真人版就正

有舞台劇嘅

佢係悠長假期女主個fd
超大反差

其實想問套劇名應該係"極道主夫", 還是"極主夫道"?

2個都得啦
日文原名同中文翻譯分別

有冇人有睇阿龍個ig

第六集好正

竟然真係有

而家日劇好興咁

最新個集好多大頭，更加覺得膠

稻森泉都唔識。。。不過識既會變暴露年齡系列。。。
Long vacation

YES , 個陣好L正

80後的我個陣未懂事，未開始追日劇，睇返佢以前d相靚到痴線

[京阿尼]紫羅蘭永恆花園劇場版香港上映決定

#12

難得美久唔係豬隊友
雅

雅個性格其實邊忽似古惑仔，骨子裡仲乖過向日葵

竟然上咗黃viu人氣no.1

真島吾郎

白和服真係好撚正

玉木宏好撚正

做得好好有冇機會拎獎

套野越來越搞笑
向日葵鍾意雅
烹飪班個老師都幾靚

有掛做得好放

志尊淳

根本主婦會重似古惑仔

係，果個c9 超似

火龍町水龍町揀位好似分地盤咁

章魚光頭次次老婆講乜都即刻應好老套但好好笑

婦女會skip咗好多 想睇漫畫佢見婦女會大佬話佢未夠班個幕

前兩三集有d悶，今集終於對到電波，笑死

4，5集好sweet

今集最後點解要多謝龍 同 byebye龍 唔係有十集咩

屌唔想咁快完

收視好其實可以以季度形式再拍新一季 橫掂原作都一路畫緊
同埋真係好鐘意睇玉木宏做龍 真係上晒身咁

會長勁好笑, 最鐘意佢地三個既對話

章魚光頭真係勁好笑

條女去咗美國冇晒聲氨
個女俾人中出仲要佢幫手搵返經手人

岩岩睇左第7集, 下集唔係結局呀嘛......

今集超正

呢D角色最易演，細膩角色先難演

終於有嗰個組織！？

最正係佢哋聖巡影相，龍玩千秋問影唔影到

肯定唔係做衰野

首主題曲又幾好聽

今集笑到痴線

嚟緊好似有馬場富美加

加左個女真係on99
明明應該係小龍同美久二人世界sweet sweet

個女仲成日黑口黑面

可能想家庭主夫味再出d, 不過我冇睇漫畫唔太知原著劇情，劇中單元故事係咪多數漫畫都有？

係無連貫性
同埋漫畫小龍後生好多

佢唔係著少布時真係好路人 eg code blue
今集差佬d表情做得好好

同香港一樣，成日諗多左

女侍應蛇精樣
美久好好多

玉城tina太整容feel
川口好好多
仲有煮食班個導師

同漫話分別都幾大 不過兩邊都咁好睇

第8集好on9

美久不停問個女係咪鍾意masa
龍個樣

好鐘意大姐大出場講野會自帶bgm
馬場同川口邊個正D

川口
馬場
好難簡

川口制服好撚正

我揀川口

馬場唔化妝個樣好冇血色，瀕死狀態咁，但body一流，川口之前睇過佢utube channel, 感覺佢素顏都還好，但身材就欠奉，兩個都完勝玉城ティナ

玉城都荒亂少女個金髮look吸引好多，變黑咗好平平無奇..

Ching分析
其實馬場都ok，係川口仲屈
正呀，想瞇佢學英文

美久的話應該會燒左個樹林

點解可以兩隻腳掌拍埋一齊咁踎

梗係川口

第八集第係最鳩嘅一集笑死

由頭鳩到尾
c9 幫會好低能，扮型唔開燈開會仲要俾人催交場

2個前金牌打手整甜品又係好鳩

投敵笑死我

係身材差d

把聲都成個桐生咁

果個真島嚟

係咪bug bug地
個女比老豆帶走既年紀應該好細 所以老母唔認得佢 佢又細到老母個樣都唔記得
但係又叻到學得識+記得老母隻黃豆粉點樣整 exactly整返同一個味

真島似虎二郎

個八龍幫勁似風化島之類嗰啲支線任

頂下集做乜野

好似下集大結局啦

係大結局但3個月係咩事

佢啲劇情唔可以用正常想😂😂正常就估龍仔得3個月命，但到時又唔知變左咩笑料

呢D喜劇唔會咁sad掛估計又係誤會

美久真係好有女人味

呢集好多無厘頭scene
下集包裝到好sad 咁, 肯定又係笑料/誤會多, 不過真係好唔捨得大結局

呢集雅仔畀人由頭打到落尾
話說向日葵畀人綁架個樣都係咁淡定

成日剪埋班演員偷笑畫面落去 搞到件事仲好笑

厭世樣

好似睇緊星爺零零發入面家英哥"好難捉摸呀"果part

睇向日葵同章魚大佬互動幾正

今集向日葵好多西面特寫
好正
好強勢

向日葵正d喔

見到POST就去睇左集
笑到仆街

覺得玉木宏靚仔得黎又可以好型，個樣好come 睇
同埋真係有種王子氣場
有別於好多純小白臉或mk仔

同志尊淳(雅) 已經係兩條唔同路線
雅喺成套劇究竟俾人打左幾多次

我覺得應該關蛀牙事
呢條線由最初已經開始舖

一巴煎到雅飛去老連咁遠

阿雅比人由頭打到尾

真係好難得睇日劇睇到笑

屋企冇人先敢睇 一睇就笑到癲

睇咗幾集 笑到癲咗
婦女會班人仲似黑道

大家可以睇埋軟飯男
川口春奈又係好索

咁多集最好笑我會揀同家教會主席結拜嗰幕
開開吓家長會突然畫風一轉去結拜 仲有人讀誓詞嗰刻啲反差真係大笑笑出嚟

下集幾時

今晚

想讚下虎二郎演技
完全認唔到佢係半澤直樹一個焦慮佬

話咁快大結局

美久掉炸彈

係

最尾大姐打黑警個幕 雅同大姐偷笑

呢套真係on9得嚟好好笑

大姐大出親場都有笑料

好撚好睇

屌你老母，打我向日葵

ct et

第九集個花𣁽都有偷笑

向日葵最高

呢個母女丼

虎二郎直頭笑埋出黎

睇到結局玉木宏同美久講果番說話幾感人
我鍾意呢套劇有返交響果種誇張得嚟好笑
希望竹中直人同玉木宏再有劇一齊拍
佢哋兩個拍笑片真係一流

哭能左

喜戲睇到喊

臨尾段野係咪同全世界人講

每次睇佢做家務就知出事

岩岩睇埋先敢入黎睇 post, 大結局好唔捨得, 雖然都估到係愛回家式既誤會, 但都好感人, 龍對美久, 向日葵, 甚至對雅既兄弟情都好正, 志尊淳呢套做得好好, 好鍾意大姐大自帶bgm 既對白, 章魚老大同c9會長嘈交

結局後仲有一套外傳劇《3年辰組 極主夫先生》, 原班人馬做, 不過唔知邊度有得睇

最尾呢集笑到痴線
大佬拎野抺眼跌左疉夜總會卡
比大姐大打到出煙,笑到